想訓又訓唔著

你地會做啲咩令自己訓著

訓教